龍珠景品玩具討論區（5）

上post
下次1001既巴打請記得開post

提提大家，唔想食炒價就記得要去訂

留名

D巴打唔見晒

請問信和、現時點有冇現貨？有既話炒價幾多？

冇出去唔知現貨點
見網上D炒到$350
值唔值就見人見智
我自己就$196訂

有確診者去過信和同現時點，大家小心d

有冇人知點解套wcf 而家再販平咁多🤔 明明之前訂親都要四百幾

再販實平d, 同埋佢係行貨，又再平d

發覺好多深藍達嘅景品個髮色都唔夠深

出緊去現時點睇有冇猩猩比達SHF

去完要全身消毒

點解
btw無比達

買左了

好似幾正

請問隻猩猩比達SHF， 個口可以張開有幾大? 先謝謝回覆

我那隻不能大張開口

唔知你覺得點先算大
或者youtube搵d片睇下

已經張到最大

主要下面頂住了

已經訂晒，咪到時後悔就弊！

訂左Z個幾set
對超無愛

竟然1001

想問下依盒放出去值唔值100？

隻超3真係要落個核突座

訂咗 1 3 4 only
2就要諗諗

我都訂4 好鐘意肥布

SHF 多出黎d手腳你地會點收埋
利申唔儲盒

想儲齊菲利斯路布歐

有冇巴打知邊到仲有

早排現時點有 呢兩隻之前周街都有

有時可以去百貨公司例如sogo, aeon玩具部睇下 唔會貴好多

70左右啦

試下去奇趣

密實袋幫到你

買完隻猩猩SHF上左隱
連買左幾隻SHF
肥布 撒旦 大魔王

舊果d炒起晒
深坑黎，小心d

2d色直接買平過搵人重塗啦

呀屌你老味 終於等到著衫嘅兆

想問下之前神龍做尾賞個個一番布洛尼市價幾多到

grandista真係隻隻個神態站姿都一樣

同msp一樣

有冇港島區嘅ching見到有依隻買

fb 見有人放
可以搵下

有冇人知呢隻邊度有得賣

500-600

呢隻係啲人自己改架
原本果隻係咁👇🏻

幾型

有得買龍珠英雄遊戲咭
好似話香港都有嗰部機可以玩
次次去日本都玩成千蚊 買埋switch 隻game 但始終無中文好多嘢都睇唔明

2d色好似仲靚

我覺得依隻超4個樣好怪

係 但係好撚貴

依個系列我覺得隻超三靚

有冇巴打有儲7仔龍珠產品?

覺得武道會5個一對靚好多

件衫隻色好似怪怪地咁

隻杜拉黑悟終於有貨，遲咗三個月

呢隻？

係

grandista超3 $399入手但好撚型

咁貴

見grandista悟飯再販
呢隻超3會唔會都有機會再販？唔想食炒價

黑盒唔覺會有，之前黑頭比達都係賣完就無

悟飯再販我估係太多存貨

X plus 玩唔玩得過
之前見人放隻肥布2200

唔明點解咁貴 得個大字 一啲都唔靚

連d樣都好怪

隻極意兆好靚喎

請問而家Grandista 悟空超1 幾錢市價?

終於到

仲等緊隻比古洛

隻布仔見黑貓個網寫送達預定係25號，但仲未收到貨。
再上網check發覺變左“由於未到指定配送時間而保管中”

想問下係咪要打電話去再約時間，定係佢真係處理緊，繼續等就得？

我喺第一次訂所以唔清楚。。。我送達預定都喺25號，原本25號已經"送出中"，不過唔知點解晏晝變咗"帶返(其他)"，所以變咗26號先收到。

唔洗驚,黑貓正常操作,再等下就會送黎
好多時都會等到下個月月頭先送到

原來係咁，慢慢等下先

出左杜拉格斯

睇相好似麻麻地

官方圖靚過實物

隻猩猩越玩越上癮

尋晚老母收到，今晚去拎

實物都唔差
啲頭髮同件衫 做得幾好

有冇實物圖睇下

呢隻件衫同褲前面塗裝好靚
後面就好hea
但都好值得入手

無錯
前面真係好有型

Ok wor

XZ 龍珠頭像真係好好J

終於都收到貨了

我早兩日都收到，拆完J 咗陣，等遲啲有位就 display 出黎

呢對係咪delay左

係幾好
但實物冇官圖咁似社拉

大家有冇訂天下一武道會個場景？

有

邊款杜拉造功靚值得買

BWFC呢隻應該係暫時出得最靚既大杜

好正

想問下一番賞海外版同港版日版有咩分別

街外有無龜仙海外現貨？

有d日版包裝hea d
其實隻公仔根本無分別

唔該唒巴打

有無人買左 莊子架電單車shf

到底黃定綠正

我都有入手綠色，真係好好J不過我估應該唔多人有黃又入綠？否則拍埋一齊對比最正

btw 窮撚買親啲玩具通常都係百幾蚊景品，呢隻幾舊水拎上水已經夠J 死我

係咪綠色靚啲定黃色就經典啲

黃色就原著色，但綠色隻色似第二套舊布出波時嗰隻綠，所以都無乜違和感

好似都係綠色靚啲##買綠色算 你買咗幾錢

好似6百幾，響p-bandai 訂嘅

黃色500 綠600 二手
搵到

good. 啱價就去馬

買咗

點睇最新個隻比古洛超1

請問邊到多shf龍珠買

行一轉現時點睇下

大陸魔馬面相靚仔d

好想shf出超4果堆

想追返d舊shf，隻隻唔係800就1000

又唔係隻隻既

魂展2020
好多新shf登場

等再版好過
好多炒到好離譜

又悟空

立巴係咪會再販
係既趁仲有訂返隻拿迪斯先

估唔到有超2悟空
唔知幾時出埋超4

超2都算好,食飯同full power超西想點
年年都有悟空出,我已經買左成十幾隻shf悟空
coming soon唔知會唔會係超4

超1係2.0，面相同頭髮都新模，body就無限重用
希望會出個亞德拉特星裝既悟空

睇落天津飯同餃子係拆開嚟賣...

面相睇落怪怪地咁

我覺得偏歐美鬼佬風

同以前出果幾隻唔同樣

請問有無人知依隻肥布歐咩牌子/型號/邊到有得買
求幫忙，thx

應該係gk黎

推一推先 沉哂底

屌 頭先㩒錯

問咗間鋪，係台灣人整嘅gk，要1999台幣運費另計
600幾港紙

Gk係貴

GK依個價都算係咁啦

呢個係yoyo工作室布歐應該唔係台灣 之前香港代理訂4百頭

又幾重手

收到都有驚喜，估唔到又大盒又重同wcf 地球神龍一齊放

點解龍珠shf咁撚靚都可以冇獨立po
定係因為太耐歷史唔受歡迎

利申 00後

其實可以係到傾埋 呢到都有人玩

我宜家都主收shf
shf出得多角色
size唔大，比較易儲
景品靚但大小不一，又多系列，間中先儲

我都係以前買景品
msp一百蚊大大隻好抵玩
但後黎覺得越出越濫就轉左shf

景品真係唔抵屌 d角色每次出都大同小異
品質差 面相崩 又大隻唔come擺
唯一優點係平 不過都證明景品成本低

我自己一開始係中figuart zero坑
之後先入shf坑 依家d zero入曬盒冇位放

不過講真 一直keep住買就一定有土地問題
我仲有好多shf都未拆盒

斷line果下慘
果陣msp我買齊晒,但出出下無啦啦隻隻都開始重出玩2d色已經唔想買
之後又開條grandista line出黎,明明size差唔多但係都要cut左msp開條新line出黎,d角色又再重新出過

我好后期先開始 玩grandista, 優點係 順手儲埋 火影 英雄學院， 同size 無違和感

訂價入又大大隻真係抵玩既
但keep住買好快就有土地問題

好正，爭對長手就fit哂～

有冇ching隻imagination works都係咁
我有friend都係爆手肘位
灰撚左

我隻腳爛左，fa好多Ching都係，估唔到手都廢。。。。$693真係好唔值。。

Fb 先岩，自 sor

定律黎架 , 包膠唔可以長期擺屈曲姿勢 , 影完相就好放返直罰企

下屌係咁架咩

想買crascent studio digivice 香港邊到有現貨

錯post

有冇清見到grandista 再販悟飯咩價位
唔得閒出旺角

我諗應該唔會貴 本身呢隻二手/全新都係放緊100-120 而家再販咁個價應該會再跌多多啲啲

送個悟空頭

少數覺得靚仔嘅極意兆

準備聽日去拎

隻格比達figuarts zero仲未到貨

我見Fb有啲人早幾日已經拎左

日版好似未見有

Youtube 好多片都話做工好差

一扭訂左仲未收到call，但聽到話手工差就...

我見個樣整得麻麻 官圖整得好正
我等佢跌價 如果跌到3字頭就入

推一推先

有冇比達大猿同黃金大猿分享2隻都跌到仆街

慘不忍睹對眼唔知佢望邊

Me too

個背景做得好靚

比達大猿正呀 不過好似跌得唔多？ 我見都係1000咁上下

砍佢老母500

個樣都冇想像中咁差

聽日拎，希望冇你地講得咁差

有冇巴打知邊度有街貨

有冇師兄係ohxxx訂過野？依間野係咪出左名出貨慢？我上星期過埋尾數，等到週中間野先覆我收到，到而家都收到件野，寄出左未都唔知

旺角一街都係喎

各位大佬
小弟想追shf 請問有咩注意
暫時想買格古洛先
有啲點解炒到咁貴

魂限全部都貴
一定要訂左先

忍唔到手

父子龜波高質

巴達古好靚但超西悟空爭少少
如果唔係反手都想單隻入

呢盒好似都出咗一段時間，有冇人知多唔多現貨？

之前入左隻白盒gros超1悟 嗰時又冇為意有冇貓貼 隻野睇落正正常常 今日先發覺冇貓貼 gros應該冇祖國版呱？

呢種普通模型舖都有啦，不過未必係呢個新盒面

最近入完幾套復刻wcf
突然想入返d舊作品wcf
但發覺原來都幾參次下
有d係好細仔，有d連面相都走樣
好誇張...

有無巴打係同好？
可以介紹下有邊套值得入嗎？
Thanks

輕輕一推

grandista rose係咪再販左?
呢排見好多人賣百幾蚊

兩星期再販咗

新手想問邊度有得買？

睇圖見到好多啲樣同質素都好參差 想問通常個樣靚仔啲正常啲嗰啲係咩牌子出同埋邊度多數有

現時點應該仲會有

灣仔玩具街 129$

龍珠啲景品都係睇彩數。Grandista系列就好啲 比較有保證

呢度係咪多人玩呢個系列

依個系列算大件夾抵食

睇到 都係百零蚊但係質素又唔差

咁banpresto嗰啲又係點睇落都唔差咁

Banpresto只係bandai景品系列統稱。
質素隻隻唔同

通常景品要自己睇實物DISPLAY先知好唔好
grandista係勝在又平又大隻, 但pose同用模我諗你搵下圖都明
眼鏡廠花款多d但質素都好參差下
要自己慢慢睇慢慢揀

咁有無話普遍邊個系列質素最好
價錢無咩所謂

GK
Xplus就見人見志

GK呢啲下下千幾二千蚊隻玩唔起我意思係有版權嗰啲有無話咩系列質素好

Gk有啲都會有版權㗎

grandista
Msp
Gxmateria
仲有一番賞 有得抽 有得就咁買 不過就比一般景品貴 同埋質素就時好時壞

或者你可以講下有冇啲角色你係好鍾意嘅 我介紹啲我覺得好嘅比你

超藍比古洛同格比達
桃紅黑悟空

仲有隻咁嘅睇落幾靚但係啲實物圖就好似崩咗咁

類似呢隻?

仲有Blood of Saiyans Special
通常佢用到金漆落個頭度我都無乜抵抗力

呢隻好正邊度有得買 金漆頭呢隻

呢隻實物係真係炒左車嘅 當初官圖好好J

桃紅的話就呢幾隻囉

最左邊係grandista 最近有再販 好多地方都有 100-120有交易

最右邊果隻我覺得最型嘅 舊嘅一番賞 不過都炒到好貴同比較難搵 所以就唔係好建議後追 除非好有愛或者有錢 呢隻我諗400幾500應該有交易嘅 應該 唔sure

呢隻都唔錯 不過應該都要食炒價 但係就冇上面果隻咁貴嘅

呢個就Gxmateria 遲啲4月左右會出 可以留意下 唔貴嘅 訂價都係100鬆啲

好 唔該 另外想問推唔推薦係信和買？見之前有人話信和會賣假嘢係咪真

信和的確係比較多假野 我自己平時就去開現時點或者係上Fb gp到買
皆旺/carousell都有 你都可以睇下

賣假嘢無人理嘅咩 我諗嗰啲應該係淘佬貨嚟有無specific啲嘅鋪頭名等我去買 我怕買到流嘢

我冇話買開邊間 不過現時點大部分都真 係價錢唔同 同埋小心啲格仔鋪 有啲係假 多數都冇盒

假野福榮街最多，用個透明袋入起咁賣，翻模黎講有d面相都唔錯

巴打布歐嚟講有無邊隻抵玩瘦布歐同細布歐

布歐出好少景品 冇乜選擇

好唔該巴打

會場版閹晒d effect件變做通販

我覺得如果係要整得好超藍嘅比古同格比真係唔多 好多都整得麻麻地

比古

格比

呢幾隻好正好想要

隻b賞比古都好?pose係好正,但係個面相完全唔係比古

仲要平好多

巴打想問樣嘢 上面巴打話會係fb group買 其實信唔信得過唔識分真假

C賞格比好靚

呢set最靚係隻極意悟

一唔好搵太平，二買有盒會可信少少。不過如果唔識嘅，唔好亂買二手喇。

利申唔識，寧願唔入都唔買二手，一來唔識分，二來景品嘅野會keep 住出，總有新款會啱心水

新手，想訂超像art悟空第三版，有冇人知點訂

邊度有得買

想問下炒貴哂個幾隻shf有無邊隻出過ko版
驚中招

黑悟空

一大堆

中左幅射咁都賣得出街

之前再販隻2d悟空到貨未，過左2月都未有消息

應該未 未見有人話收到

講咗Delay

thx兩位解答

會delay 到幾時

講就講3月出。但真係到時先知

想問呢隻邊度有得買

掙扎緊新果隻smsp巴達克訂the brush版定2d版好有冇人訂咗? (利申第一次訂)

呢隻出左好耐下 街貨冇乜點見 多數上網徵/等人放

諗住睇定啲先 超4悟空現貨價插水

隻超4悟2d版我之前現貨499已經買咗所以冇留意結果我噚日訂咗隻巴達克2d版希望冇伏

8月出新超3 figuarts zero睇落好撚正

型到仆街希望唔好好似上次隻合體咁劣

港魂幾時有得撳

要幾錢

[日本魂限] ドラゴンボールZ フィギュアーツZERO[超激戦]スーパーサイヤ人3孫悟空-龍拳爆発-
2021年8月発送予定
予約受付開始：2021年3月12日(金)?時～
価格：9350円(税込)

一見到figure zero 即刻縮一縮大貨9成都崩

figure zero 打死都唔預訂
隻格比達周圍5百幾蚊都無人買

想問下grandista同smsp個size差幾遠？

明明早一兩次隻悟空同布洛尼街貨都唔見多盒，格比達反而周街都係貨

差不多，我放埋一齊都無咩大分別

大貨keep到呢隻就好滿足

新手問題，以前儲開龍珠 hg扭蛋系列，依家出左龍珠超hg的新系列好似size比前者大，拍埋係咪唔夾？感覺似以前的dg扭蛋。

另外，龍珠vs扭蛋又係咩系列，size細少少似以前hg？佢有好多原創新角色？

都係買條龍啫